唔知生命餘下既日子可以點過

讀完大學後，生命都彷彿完結了，我依家就好似企咗懸崖邊咁，哈哈哈

做咩事呀巴打

我都唔知發生咩事，哈哈哈，我唔知可以點過日子
btw我唔係巴打

哈哈哈，真係可悲

已經完全冇哂興趣了，我對任何事都提唔起勁，完全厭世

唔好亂諗野啦瞓個靚覺聽日開心返

你讀咩科嫁？

我最鐘意就係睇舊電視劇，但咁又點，最悲衰就係終有一日會睇哂
依家d電視劇我完全無辦法接受到個種劇情同拍攝手法，頂唔順

垃圾商科

哈，哈，哈

咁我又未至於鐘意到要做導演，同埋冇天分，我由細到大都只係一個普通觀眾
同埋依家d演員真係冇眼睇，以前既人又唔會再有

點解覺得人生完左？
有冇咩想做？

我都係wo 都係FG唔知人生點行落去 見左D工有OFFER諗諗下又唔想做

日日攤係床咩都唔想做

絲打係咪舊登都用同一個名？
以前成日煲你學術台討論post
話咁快已經grad咗幾年

冇動力，提唔起勁

完成咗又如何？

係，同一個人黎
我學術台有咩post咁值得煲？
你grad咗幾年？

我都唔知咩事，以前讀大學個時份人好積極
set左好多目標，訓哂身都做到為止
依家？對人生冇希望啦，工作上亦冇動力冇目標
做到又點喎，我唔做都唔會餓死架啦，咁做黎又做咩呢？

朋友都好支持我，我亦好多謝佢地

做運動會令個人好d咩？

又係你

心累了，想竭息
但停止，就無法再跳動

再讀

agger 做運動會好d

其實每個人都會有自己嘅心理低潮。
我都試過，甚至要面對樓主更worse嘅情況。
我嗰時個情況有少少唔同。
好多嘢想做冇能力做，唔想做嘅但個環境逼你做，奈何呢d係成長必經。

我嗰時一開始都唔想做，甚至拖/頽過生活。
但後尾發現咁做其實好晒，不如努力做當前嘅野，唔好諗咁多。
啱自己就做，想做就做(當然唔係叫你做犯法嘢)。

有時好多嘢我地係唔想做，但喺你做你想做嘅嘢之前，你必定要捱過或者諗方法完成正可以落到下一步。
儘管你諗唔到當刻有咩目標，但你可以做你做到嘅先。目標唔係話嘔就嘔到出黎，食野都要消化啦(sor，有d爛) 你要靠不斷試正摸到自己條路
加油

利申：每日6km 令自己清醒下 , 80kg死肥仔

試吓睇動漫

loop返套周星馳笑下

試下睇hxh. 我諗係你有生之年都唔會完

人生有好多樂趣
比個目標自己 去旅行啊乜乜柒柒

仲有海賊王

岩
好buy你
人生無意義
為生存而生存
唔開心又一日 開心又一日 做咩要開心
變幻原是永恆
活係當刻
乜都唔諗 或者想諗乜就諗乜
我就係我
A就係A B就係B
唔開心就係唔開心
唔洗解釋咁多
人不自知就最開心
成日諗點解A係A B係B 係無意義
享受下你既唔開心
享受下你生命既思考既能力

唔係濫套套都會睇

我已經冇任何動力了

岩你老母

笑唔出

最弊我唔洗減肥